比上不足 比下有餘🚬

當一個人不斷承受各方面既挫折
就會覺得好攰咩都唔想做
結果就係比之前做得更差
更加咩都唔想做

有朋友覺得我好幸福有能力可以係自己興趣方面發展 但我個人好易down 遇到挫折就會好容易沉
連自己鐘意做既事都變到無心機做
依年不斷去挑戰更高水平 但不斷地失敗
但係眼見自己同夢想好接近
努力左咁多年又好唔甘心放棄
於是就停左係個既地步
覺得好攰咩都唔想做

求屌醒

點解唔考慮抖吓呢

抖就浪費左好多時間